有無係mr wally三十年粉絲

老實講佢啲書係幾屈 男女老幼都岩
依家間中都會買返本嚟玩吓

剪走啲wally佢

小學雞啲mr wally書比我圈起曬